{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_056147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "김육묘와 신도비_1"
    },
    "text": "1986年4月10日に南楊州市郷土遺跡に指定されたところは、金育の奉陵だ。 キム·ユクは朝鮮中期の文臣で伯厚という字を持っており、号は蚕谷だ。 彼は実学的な性向を持っていた学者であり、経済政策と制度改革を推進した政治家でもあった。 彼の墓域は三牌洞山42-2番地のざる村に位置し、政経夫人である坡平尹氏と共に埋葬されている。 鳳陵は円形で、土で低い塀を囲んでいる。 鳳陵の前には墓標があり、墓標の前には混流石、長台石、香炉石、望柱石、文人石などの石が位置している。 墓標は1659年に建てられ、台石には福蓮と眼象模様が彫刻されている。 碑身は月頭型になっており、望柱石と文人石は花と装飾で華やかに飾られている。 大通り沿いにある神道碑はキム·ユクの息子であるキム·ジャミョンの神道碑と並んで立っているが、1664年に建設された。 この神道碑は四角形の支え石と碑身、利水を持っており、福蓮が彫刻されている。 下敷き石の前後面は2人の虎が碑身を支えている姿を表し、イ·スは龍の形をしている。 碑文はイ·ギョンソクが書いた。",
    "QA": [
        {
            "question": "金育の奉陵はいつ指定されましたか？",
            "answer": "1986年4月10日に指定されました。"
        },
        {
            "question": "金育は何の字を持っていますか？",
            "answer": "金育は伯厚という字を持っています。"
        },
        {
            "question": "金育の号は何ですか？",
            "answer": "金育の号は蚕谷です。"
        },
        {
            "question": "金育はどのような性格の学者でしたか？",
            "answer": "金育は実学的な性格の学者でした。"
        },
        {
            "question": "金育はどのような政治家でしたか？",
            "answer": "金育は経済政策と制度改革を推進した政治家でした。"
        },
        {
            "question": "金育の墓域はどこに位置していますか？",
            "answer": "金育の墓域は南楊州市郷土遺跡のざる村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金育の墓標はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "金育の墓標は1659年に建てられ、福蓮と眼象模様が彫刻されています。"
        },
        {
            "question": "金育の神道碑はいつ建設されましたか？",
            "answer": "金育の神道碑は1664年に建設されました。"
        },
        {
            "question": "金育の神道碑はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "金育の神道碑は四角形の支え石と碑身、利水を持っており、福蓮が彫刻されています。"
        },
        {
            "question": "金育の神道碑の碑文は誰が書いたのですか？",
            "answer": "金育の神道碑の碑文はイ・ギョンソクが書きました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 296
    }
}